無集體訴訟會否更有利兇宅苦主？假如有律師肯收$100一個苦主

每單收一百當係影印費

反正每單案情都一樣

整個template

叫班苦主自行填上交回

個律師又出名

真係續單續單上庭，個法庭排到2047都審唔完

推，我好想食花生